有一種失眠 叫作心痛

由6.9遊行到今晚收到不治報導，
個心終於頂唔順係男朋友面前喊咗出嚟。
6.9遊行前一晚，我同男朋友講：
我個心好矛盾，好想以遊行話俾政府聽，
甚至俾全世界聽，香港人點樣極力反送中條例，
但另一邊真係好怕見到有人犧牲。
結果，今晚⋯⋯真係有人犧牲咗⋯⋯
好無助，訓唔著，嘗試令自己分散注意力，
唔打開連登，唔睇Facebook ，唔睇新聞⋯⋯
但結果我嚟咗開post，好想知有無人同我一樣感受。

聽日再次遊行，真係好驚。

想跳想死嘅同我入一入嚟